\chapter{Предисловие}
В данной работе отражена юмористическое отношение к довольно серьёзной проблеме.
Основные цели работы две:
\begin{enumerate}
    \item Иронистически высмеять современные тенденции к ранним сексуальным связям в детском возрасте и игнорирование этой проблемы государством.
    \item Отработать навыки экономического анализа на необычной и сложной в моральном отношении темы.
\end{enumerate}
\textcolor{red}{!!!} Данная работа является юмористической и отношение к ней более, чем к тренировке экономического анализа, мною осуждается!

Хотя даже в рамках экономических отношений легализация являлась бы провальным проектом, за счёт конкуренции (даже с легальными, но схожими областями) и тенденций (секс с роботами, виртуальный секс).

\textbf{Количество слов в эссе}: 428

\newpage
\chapter{Экономические выгоды легализации подростковой проституции}
В современном обществе тенденция к ранним сексуальным связям среди подростков делают вполне логичным следующий шаг.
Легализацию подростковой проституции.
В данном эссе я рассмотрю вопрос с экономической точки зрения.

Рассмотрим выгоды, которые она может сулить населению. Первая выгода~--- финансовая независимость детей от взрослых, что станет прямым следствием появления нового, не требующего высокой квалификации, источника дохода. Как следствие этой независимости мы получаем более раннее вовлечение детей в экономические отношения, что повышает экономическую грамотность населения (за счёт более длительного опыта), а также новый предмет для доходов. Вторая выгода~--- облегчении финансового бремени в семьях, которые испытывают проблемы с наличием экономически активных членов. Например многодетная семья во главе с матерью-одиночкой, которой кроме содержания семьи приходится ухаживать за детьми, что не позволяет устроиться на полноценную работу.

Отвлечёмся от выгод населению и обратим внимание на доходы государству с налогоплательщиков. Для этого рассмотрим схему, иллюстрирующую зависимость доходов государства от новых налогоплательщиков (Схема \ref{Зависимость доходов от налогоплательщиков при увеличении их числа}). Как мы видим на схеме, доход от налогов растёт вместе с числом налогоплательщиков. Эта зависимость проиллюстрирована в формуле \eqref{Зависимость денег с налогов от числа налогоплательщиков}. По данным СМИ, численность детей среди населения России достигает $\sim 20\%$, что говорит о крайней выгоде легализации за счёт вышеуказанных формул.\cite{smi}

\begin{align}\label{Зависимость денег с налогов от числа налогоплательщиков}
a \propto b
\end{align}
Где $a$ --- количество денег с налогов, $b$ --- число налогоплательщиков.\par

Не маловажным фактором, приносящим экономические выгоды государству будет и перенос денежных средств с теневого рынка проституции на главный, подверженный налогам и регулированию государством. По данным приведённым Фёдоровой на данный момент вклад сексуальных услуг в ВВП России составил около 0.6 млрд дол.\cite{phedorova} Возможность легализации этих средств позволила бы повысить казну, а появление нового, легального и слабо развитого рынка, поспособствовало бы экономическому росту и новым областям экономики РФ.

Появились бы и новые вопросы в области экономического развития. Например, если рынок окажется востребован может встать вопрос о добавлении термина <<минимальной стоимости сексуальных услуг>>. Или даже о добавлении его в прожиточный минимум наряду с потребительской корзиной; хотя это и почти невероятно в нынешних условиях.

Стоит упомянуть и о необходимости чёткого регулирования сферы сексуальных услуг, в частности введения запрета на услуги без надлежащей защиты. Эта мера необходима, чтобы работники не уходили слишком часто в декрет, особенно в больших количествах, что скажется на экономике. Может оказаться проблемной и внедрение фискальных документов, вроде кассовых чеков. Это должно обеспечить защиту об обвинений в изнасиловании и иных нарушений правил оказания услуг.

Легализация окажет благотворное воздействие на проблемную для российской экономики область~--- малый бизнес. Так как услуга предполагает низкие издержки на материальные принадлежности для входа на рынок, то она может обеспечить быструю и сравнительно не затратную организацию бизнеса.

Подводя итоги, хочу заметить, что Россия, благодаря легализации, может развить свою экономику. Также это обеспечит новую, инновационную сферу бизнеса.

\begin{myscheme}[ptb]
\begin{center}
\smartdiagramset{
    back arrow disabled = true
}
\smartdiagram[flow diagram:horizontal]{
Больше налогоплательщиков, Больше денег с налогов, Профит! Больше госбюджет!
}
\caption{Зависимость доходов от налогоплательщиков при увеличении их числа}
\label{Зависимость доходов от налогоплательщиков при увеличении их числа}
\end{center}
\end{myscheme}
